擺低你哋戴緊嘅錶(12)

繼續

就post返傾緊嗰隻mark 18

lm

有冇類似呢d款？幾千蚊，唔洗skeleton，石英都得

我的最愛

其實大家點睇AP royal oak tourbillon openworked

召喚上個po有moonwatch個個巴打send d靚相黎毒下大家

仲係心郁郁想買

滿足下你

more 上手圖呢

btw 巴打身為用家有咩評價 優點 缺點個啲呢

Lm

正

其實我覺得都好易花 時間準成唔錯 係陽光下仲有光環

膠面不了
藍寶面

有冇爸打解答到我

個面同條帶都易花? 襯衫應該好百搭?

新手留名
請問呢度有冇講開咩錶/咩牌子

睇你個名
梗係要買Rider Watch

業餘工藝師

Moonwatch 啲dial 比例上好睇過Automatic
結婚之前我應該都會入返儲Moonwatch

都係professional 個隻正啲

Tribute to mark xi係咪已經無哂

Professional再用波波膠面真係

好想快啲買 但未有時間去日本 香港水又貴咁多

波波膠

reduced都係膠面?

Reduced I 係膠面呀

上左手我隻bb有光環嫁 但我講係錶面易花 帶唔易花 講到襯衫 唔洗講咁多 你知既

好正

嗚呀 好驚忍唔住走去AD買

去馬啦三皮野

btw其實買得呢隻嘅人都應該唔會介意佢係用valjoux7750

聽聞非pilot系嘅eta/sw芯好快會換自家芯
但pilot系應該會沿用改芯

RM?

其實真係好核突

有冇巴打擁有?

我用錶好粗俾我用膠面實好快花哂甚至爆

Linde werdelin 黎...

都未必嘅
Chrono24都大把offer
不過BT就聲稱冇晒

Sapphire其實易爆過膠面
係冇咁易花 一花就冇得救
膠面花就可以捽返走啲花痕

sapphire花咗可以搵野擦返平架

琴日個姐姐都係咁講 想等年尾

其實膠面都可以 但唔識唔好亂咁捽唔係會仲花

yes linde werdelin黎，rm點買得起
我覺得幾靚

唔知會唔會加價呢

詳細佢就無講啦

其實都係polishing 係膠易好多 冇乜工具要用
隻reduced我懶到就咁用cape cod抹

好想試下用牙膏 但係好快會衰 都係唔敢亂黎

polywatch唔係應該好易搞咩?

我早2日先入手3777
唔好咁快轉啦款啦

我怕我又忍唔住新嘅誘惑，放走3777換新款

年年都有新款架啦
玩錶追款係無止境嘅
所以我都係買隻377725算
至少唔會後悔話哂150週年過咗就冇

邊到有得買 我見網上都有得買 但有無鋪頭有賣?

反正都唔到機芯，唔駛轉啦
小王子大飛都係早排用新機芯，如果吓吓換真係好蝕㗎

冇研究過
btw 頭先係街見到人戴seamaster 300 coaxial

正嘢

又準又耐用 理得佢咩芯 反正非自定芯果啲都係幾萬 不過真係好準

同埋買得iwc都唔係貪佢個芯架啦 係貪佢pilot個款同個歷史

都啱，iwc嘅pilot真係好靚 遲下幫我隻377714換條帶再換埋個deployant clasp先😁

話說我買咗2日先發現我個pin buckle支針唔係好對到個坑位，係咪真係咁兒戲 我無點帶過

錶帶唔嚴重就由佢 最緊要隻錶支針對位

其實佢我自己睇就支計時針有少少唔夠對正三角正中，但sales就話無。我俾其他人睇，有人話好正中，有人就話對唔正

我分開左右眼睇，右眼睇就偏左，左眼睇就少少偏右
真係唔鬼知。嗰陣係AD心急，唔想等下隻返貨就要咗

不過之前去過BT，個sales姐姐話針嘅嘢，對唔正，可以俾佢地師傅調返好 真係唔知

係有少少少少少少偏
但咁少事就唔好搞
根本你就咁睇完全唔覺

隻錶冇大問題拎去整一開又送花又送塵
如無必要 開蓋係可免則免

依家有少少後悔無去等佢返新貨

不過講真，我又唔係俾10皮8皮，人手放嘅針，我都唔expect一毫米偏差都無嘅~ 可能等下隻都係咁

補多張有少少夜光大家睇下

新貼竹留名支持

屌，兩個月花撚晒

戴得就預左花
鋼錶都叫好D 金同白金真係幾小心都會花

大家有冇睇蘋果發布會
最新 Apple Watch 有仆街 sensor，知你仆親會建議報警

唔知點解笑左出黎

點睇呢隻

舊款

見8900
諗緊入唔入好

好似幾抵咁

三隻眼啲字唔同方向，有啲向外，有啲向上，睇落好亂

Omega好似不嬲咁

有冇人訂左377724

其實就算 PP 嘅 Annual Calendar 都係咁
不過幾時向入幾時向出佢地向來有規矩的

只係印象見過幾隻都係咁
9up不用太認真

不過問開啲朋友都話太老積

認認真真儲錢買呢兩隻是但一隻算
唔再諗一萬蚊個啲

支持 Milgauss
琴日有位認識嘅大叔戴

369 Explorer 太多人戴喇...

反而平時行街milgauss 見得多啲

不過最好都係 Sky Dweller / Cellini / Oyster Perpetual

唔太識欣賞

有377714又有mk18 tribute to mk11
不了

冇折不了 又唔係乜特別版

綠玻璃啲顏色配搭真係好蝦人戴

送過比iwc修理 乜花乜塵都無

我覺得維修果陣響保護你隻錶方面 應該係好過某r牌

其實我覺得冇花冇塵係基本要求
但好多廠都大贈送

請問reduced喺邊度買到？

我都做過幾次service+維修
冇問題
仲儲咗十幾個旅行皮錶盒

咁多iwc既

我上網ebay博一鋪買

召喚返上個POST玩GP既巴打
而家邊間買最多折?
知唔知鋼版Laureato 而家大約做緊幾多

社會巴打，iwc拎去做service會送旅行皮錶盒㗎？

咁如果我保養期內，支針想拎去調返正，會唔會收費？ 又有無旅行皮錶盒送？

多數都有
唔會條條揈叫你拎隻錶走
至於駛唔駛錢實在答你唔到喇
拎去問問咪知

好嘅，thx巴打

我反而係買新錶都話戴住走唔要錶盒，太多盒起屋企唔知點攪

已經成座塔咁高
又唔捨得扔

PP 又 update IG
今個月講 Golden Ellipse

巴打條錶帶邊到買
我有隻2998都想換呢種,同埋係咪自己拎出去換?

我手腕細 我上網係Amazon買標明短啲既suede strap
唔上網買我見旺角廣華都有 可以望望

今日行過旺角廣華見到有

大户
我仲未等到我隻飛行計

應該快喇
其他150週年嘅款都陸續出貨，仲有幾款快過預期添

好過癮

戴咗三年lu

呢隻好嘢，抵玩

幾個月前行得慢拎返iwc整 唔知點解過咗保養都免費抹油

我將入面轉咗做0924
中秋節

都好喎，thank !

好想買隻iwc pilot啊

買啦買啦

有無軍佬表推介？

錶*

iwc pilot

入門pilot兩皮幾就有

Mark 18

通常去邊買？

DFS

三寶 歐洲坊 太子依類

如果唔介意用正價，可以去BT，服務好，又免費換帶，又咖啡又茶水，又旅行錶盒

想再平，可以montrez, rarerare依啲多人去嘅水貨公司

齋想買錶，俾錢即刻有貨在手，咩都唔求，係去水貨商戶最好
6 折 7 折都係咁做俾你

LM

有無得六 七折？

水貨同行貨差幾遠
如果去歐洲買會唔會再平？

大飛萬換晒啲不良指針
唔駛錢

水貨，Pilot 做到7折，小王子貴幾百
行做到8折

BT無折但免費揀錶帶

歐洲我就唔知了

有冇用Sapphire Crystal既錶介紹

即到

IWC最平嗰隻

電子錶

短帶已換，直不甩 😂
比以前緊咗，但都啱身咗

幾錢先... 幾千嘅用，幾十萬都用...

真係好直

巴打扣到第幾格？

由錶數落嚟第三格

巴打手太幼

望落戴 35mm 較好

閒日帶都好正

買啦 唔會後悔

8000左右以內嘅呢？

要搵下

去開日本咪睇下 香港應該冇

原來咁多巴打戴IWC

岩岩買，連埋鋼帶，below 7k
好滿意

小王子

Budget 30000-40000蚊
想搵隻白錶面 for 平時出街 同 fg番工用

求推介

好靚
幾錢

34900

小王子定PILOT好

IWC Mark 18
Omega Speedmaster
Rolex Oyster Perpetual

Plz refer #1

IW377725

等極都未有貨

極有興趣呢隻！！
想問咩價位到 邊到買信得過又有靚折頭

第一隻咁貴的錶好緊張

呢隻150週年 限量版 都出左一排 唔好諗折頭啦 有貨就去馬 應該4萬頭

靚

GRAND SEIKO 有

好靚....襯皮帶好靚

Fg戴勞 會唔會太串

咁佢帶377725都串姐，fg帶150周年version

不過fg 都好睇行業嘅，如果巴打係做嗰行個個都身光頸靚，又唔算好搶風頭嘅依隻撈

我就係推介呢隻 oyster perpetual
rolex 真係極度 on9，今年 basel 先出呢款白 dial 同埋黑 dial 嘅 oyster perpetual，竟然咁多年來都冇

但遲到好過冇到
呢款幾乎係最耐看同最低調嘅 Rolex，唔太老黎 rolex 嘅我都幾推薦

會唔會邊到會有得買 以前戴開apple watch完全唔識錶

Btw 我做bank的

呢款撈唔算難買，你求其旺區行入一間周大福都可能已經有呢款，爭在有冇嗰個 size
呢款最大 39mm，對落係 36mm 同 34mm
男士都係 39 架喇，Apple Watch 都好似 38 39 啦

BTW 我見得多銀行人戴咩錶呢

當然都係 Rolex 啦，不過唔會係呢種，一定係 Submariner / GMT-Master，最大眾化同受後生歡迎嘅款，Daytona 都有唔少
同埋會戴 Panerai 囉

不過呢啲我全部都冇興趣

公司樓下HSBC Premier啲囡囡個個都Daytona

囡囡 Daytona?
不如戴女裝 JLC 好過啦

囡囡帶地拖靚， 好襯ol

369 都係，木村日劇戴隻36mm 14270 幾低調又型。不過經90年代套love generation 洗禮都好撚多人戴

所以我亦都唔 prefer Explorer 369

多謝 ，唔鍾意鋼帶,太common ;同埋皮帶真係好正，完全唔同style

成個post一隻pan都無

而家5712公價幾錢同要排幾耐
老豆有隻不過佢粗戴花哂
我淨係鐘意pp nautilus 其他錶都唔鐘意

rich kid...
公價 298k... 你慢慢排
你咁想要 Nautilus 咪搵隻靚嘅二手囉，同埋唔一定要買 5711 5712 呀，Nautilus 都出左 40 幾年，你仲有大把型號揀

我一隻錶都冇入呢個post得個望字
我仲係undergrad 冇錢玩錶老豆都唔會買錶俾我
我接受唔到二手嘢
我見過nautilus 有chronograph 款不過老豆話好似discontinued
都係出黎做嘢慢慢等

通常玩玩下最終都會買二手錶
我以前都覺得自己將來只會買 5196，但而家又發覺其實 570 都買得過，咁你話係咪搞笑
其實平有平玩，呢度有啲巴打都係由 Tissot / Orient 玩起

早晨

我買錶係用唔係好似上面咁多ching咁欣賞隻錶個craftsmanship所以買一隻自己favourite就算
諗過ap Royal Oak 不過好似鐘意nautilus 多啲
Nautilus steel complicated 除咗5712仲有咩正嘢

5726都相當唔錯
當然成球嘢嘅新5740萬年曆就更加令人趨之若鶩啦

5712揮手

有冇人覺得tribute to mkxi 條NATO帶好唔NATO，專登買番真NATO帶黎換

可能我幫襯開IWC啲nato帶
慣咗個扣係鋼所以都接受到

正價$41900
直接去1881間iwc問啦
可能會r到幾%折不過一般都冇架啦
正常可以免費換皮帶換扣

呢隻限量版全球一千隻，訂咗大概要等三個月左右
鄉討有人話last order cut咗單了
不過你親身上去問先知

冇錢嘅玩住精工先
精工二三千蚊好多好野
我平時都係兩隻精工輪住戴返工

我啱啱真係上網睇咗
5740好正不過成九十萬係咪冇折
唔知到幾多歲先有得買
5726都唔錯不過得灰色dial好似藍面nautilus 正啲

Btw好葡萄我上堂見到有個同學戴新款白面daytona同埋gmt
雖然唔知真定假
人地入u有錶收我就乜都冇

5740唔係VIP都應該未有機會買得到

5726易排少少嘛

小朋友，搵到錢先諗呢d無謂野啦

靠自己啦
同埋請專心讀書先...

都係嘅
冇返咁上下status 戴pp好怪
死返出去屌essay

巴打依句真

當年無好好讀書，無了解到讀好書係幾咁影響賺錢，賺錢唔夠係幾咁影響玩錶嘅深度同闊度

不要去羨慕 不要去妒忌～

人地老豆送嘅，只代表佢老豆有財力
人地自己賺錢買嘅，要欣賞佢有能力

你返下parttime，賺到錢，買隻seiko細mm或Hamilton ，我敢講個滿足感同鐘意隻錶嘅程度肯定大過你老豆送隻新款daytona俾你

上次去試尼龍帶，本身pilot 都厚，再加係底好有笨重咁

今日戴左老母6年前送嘅Ellesse

Agger
我自己做補習玩鋼筆去旅行好有滿足感

認同 因為唔理係邊個送 太易得到會無feel, 反而我岩岩番工儲到錢 自己買左隻錶比自己個種成功感好大 好滿足

其實黑錶面西裝會唔會難襯 著開深藍 灰西裝
岩岩睇隻iwc 377701 又好似唔錯幾型咁
但其實更喜歡377725白錶面個款 但好似有d貴對個fg黎講 驚無咁大個頭戴咁大頂帽

其實水同行有口分別 邊到買錶會有折
有Google 但睇極都係唔清唔楚

水同行只係折頭上有分別。
水貨係AD買，通常有8折，但冇乜新款錶。
行貨就專門店買，通常冇折/小折，啲款好齊。
我推介你377714藍面小王子, 我之前問過AD有75折（$31xxx)
而377725因爲係150周年限量版，得專門店可以訂到，公價41000-42000冇折。

AD係咩意思 同埋想問行同水保養上有咩分別？

問題一：那裡可以入手？

(1)IWC專門店，Boutique又叫BT。由總公司Richemont Group開設，或由Richemont授權分銷商專門銷售IWC手表開設。所以店內只會見到IWC嘅手表。店員咭片亦是官方的。
(2)代理，Authorized Dealer，又叫AD。在店內售買多個品牌，一般為區內有規模嘅手飾鐘錶零售商。
(3)水貨店。從世界各地不同途徑引入貨品，透過不同地區定價嘅差異，滙率浮動嘅窗口，關稅減免嘅安排，帶來利潤。

問題二：折扣如何？

(1)BT正價。
(2)AD由95折到7X折
(3)水貨7折或更低

問題三：為何BT仍有存在價值？

BT嘅設立原因有四個：
(1)提高品牌知名度，所以選址很重要。一般分三類：關口，購物區，核心商業區。
(2)透過顧客體驗拉近與主要客戶群嘅距離，提昇顧客嘅忠誠度，帶來可持續嘅收入。
(3)突顯品牌價值，以正價銷售得到最大嘅利潤。
(4)價格差異亦間接支持了AD透過折扣賺取利潤。AD愈多，巿佔率亦加大，為推廣新產品提供便利。

問題四：為何AD折扣不一？

不同品牌會提供不同折扣于代理。一般由5折起。品牌愈出名，愈受追捧，折扣愈少，甚至可以無。假設入價為6折，AD會因應與客人嘅關係提供不同嘅折扣。目的好簡單，technical term 叫盈利極大化 profit maximization 是也。係人都想賺多啲！依家去買叉燒，最小都話要三十蚊！一様道理。

(1)自投羅網 walk-in: 0% 至 10% （要月尾去，要收鋪前一小時去，邊個店員望你就去邊個度，戴番隻靚表就最好，係！你冇聽錯，戴靚表去買靚表！銀行都只係借錢俾有錢人！企定定係門口先，等sales走過嚟帶你入去。唔好闖關！或者先睇一轉，轉過頭再睇，sales見到你番轉頭，招呼又會好啲。
(2)識人（但嗰個人唔在塲亦跟sales唔太熟）10 至 20%
(3)有熟人做sales或係熟客：20% 至 25%

問題五：水貨有乜問題？

冇！大品牌一般都係國際性保養。但如果水貨本身有問題就另計嘞。問題有四：

賊仔貨：上行會被沒收及惹上官非
翻新貨：幾好折都冇用
假貨：冇面仲賣唔出
員工貨：維修要放低好耐，最低priority!

問題六：去BT買有乜著數？

BT都知道自己正價冇競爭力，所以會有一些彈性：

(1) 換帶，換過另一個顏色或由普通貨upgrade到Santoni；如果銀碼大（十萬八萬）有機會送你多一條帶或一個摺扣（folding buckle / deployant buckle）
(2) 有表展小禮物送，如travel pouch, key chain, USB, iPad 套等等
(3) WATCH Magazine, catalogue
(4) 熟了後就最正嘞！有乜活動都一定請你去：watchmaking class，新店開張，新品private viewing ，酒會，Watches and Wonders 入場巻等等。識多啲朋友，限量品又會先問你要唔要留。貨一到就第一個攞。到時VIP就係你！
(5) 特別版仲可以揀number!

問題七：有冇上行服務？

冇。
BT 亦不會提供驗證服務。
不過IWC好大方。帶埋隻表去同真身比較都得。不過佢地會「不作評論」！
記住BT先可以咁做，唔好去AD咁做，死人冇命賠！

巴打想請教下邊間問到75🙏🏻🙏🏻🙈🙈皇帝果仔？

換咗條帶

你咪比心機讀好書，遲d想買邊隻都得啦。而且自己比錢買個意義仲大啦

Btw好葡萄我上堂見到有個同學戴新款白面daytona同埋gmt
雖然唔知真定假
人地入u有錶收我就乜都冇

人地一畢業有樓添, 你比心機

幾靚 邊到買

東方錶行

吾該巴打 今日出銅鑼灣望望先 #

同意

自己搵自己洗，滿足同自豪感大好多

我377714買83折

我一出冇耐新買
得9折⋯

搵朋友訂左呢隻, 4折, 等1月到貨

4 折...

巴打們點睇呢隻？

39600

仲平過員工價

點做到

4折真係抵到爛 好多人話白面葡7先好睇，我就話黑面先正

皮表夏天少戴， post 過再post

點先做咩?

正到

我訂係藍面 白面貴d唔係我都應該會揀白既

Zenith Cohiba

個牌子

啱啱收到通知，可以去拎隻IWC 150週年葡計了

有 ALS 嘅人同我講佢冇 staff price

我都想買377714, 想知邊度做到 $31xxx 呀?

呢隻係乜版？
好撚正

我隻飛行計幾時先有

狗也不屌

巴打幾時訂㗎？
我仲等緊藍面

我覺得有啲九唔搭八咁

5月，識人好辦事，哈哈

依位巴打嘅朋友，睇來係Richemont 做到幾高位

你再講落去，叫我同我隻377714情何以堪

話時話，樓上見到有巴打推介新款Rolex oyster perpetual 39 黑面白面

原本就對369有啲興趣，但睇完隻OP 39覺得幾靚就research下，睇下有無369 vs op39嘅文

真係有

原文

大家會點揀

個牌子唔好咩
利申 新仔

369 本身已經好好
但有得揀都係會揀再低調同再少人戴嘅 OP 黑 / 白 39
我唔太鍾意 Benz 針頭

我自己中意無數字多啲
但就中意藍色夜光同safety clasp個款，但依度就差好多千蚊

聽講exp1 二手價好過op好多

唔知岀咗黑白op 39之後依個情況會唔會有變

Explorer 1 呢隻款本身有 myth 有文化效應，個價一定硬
黑白 OP 呢啲款基本到唔基本，唔會好賣㗎
除非啲明星突然好鍾意戴基本三針啦...

最後都係忍唔住換番RAF nato帶 身心舒暢

只知係限量版， 但有咩特別就唔知

Sarb033

點解既?

Rolex oyster perpetual 39

鍾意撈個LOGO 唔係印上去

同問

舊裝36mm

有冇巴打可以推薦下咩月相表好
暫時睇中既有GO 90-02-42-32-05/90-02-46-32-35, Jaeger Q1558420同朗格384031
其實想搵5205g但係冇

A.lange for sure

邊使諗，一定係 Lange
不過我鍾意 WG 同埋 white dial 版本

金剛地通定ap26400好
雖然ap粗獷好型
但個維修率#

會唔會考慮DJ 36 ? 望落都非常iconic

麻麻地佢個日歷放大鏡，當然，整體都好靚

我諗下，OP 39或datejust依類，如果唔係著恤衫或斯文款，好似有點難carry

都係explorer動靜皆宜

唔想同十三億強国人撞錶

我都覺得OP 39個皇冠logo立體正
真係兩難

其實我都有scvs 003

成隻OP39咁

我覺得黑面好似真係夜空咁
同埋已經有幾隻淺色面
不過A Lange有冇出過偏心月相？
我覺得GO偏心月相好靚

Lange 1 咪有囉，邊可能冇

係喎
192029好好睇

ezm3f 有品味

準備30個就得了

偏心月相啊喂

大行30個？
如果係我真係唔知要佢定5205g好

買咗喇？

未啦
可能買三針1815先
呢隻太貴喇

如果你呢一刻問我
我一定㨂Lange 1

我諗緊買三針 WG 1815 定係 Saxonia Thin 先
暫時傾向後者

Saxonia入咗門先
感覺冇咁痛

儲緊錢喇，希望下年 okay

朗格屌打咗

大戶

戴緊精工隻SBBN035
唔想用膠帶 轉咩帶大家覺得襯得好睇D

NATO leather strap

moser endeavour perpetual moon concept

想問下大家點睇呢隻
我覺得好靚 但係窮學生只能遠望

我好鍾意佢用最短支針仔去代表 1 / 2 / 3 / 4 年，非常聰明
不過錶面設計真係太簡單了，實用性打咗折扣

剛剛睇返資料，Moser 其實都係萬年曆先會用呢個方法
上面呢隻 Moon Phase 都係冇
原來限量 50 隻... 你日後加油

Speedy Tuesday

scvs隻隻都好正
可惜冇再出

我有少少後悔無好好帶佢(有新錶就對舊錶好粗魯)，粗用到個底玻璃好多花痕，錶圈又花哂

其實睇款啦
dress watch先要錫住
如果我有錢買ap我都會當佢運動錶咁粗戴

我當佢係dress watch㗎啦，著恤衫帶一流

行哂旺角尖咀都冇black bay 58 鋼帶
有冇巴打知邊間周xx有貨 好似得佢先肯做95折 之前見到冇買 而家後悔莫及

今日戴連登仔唔係幾鍾意嘅

點解會唔鐘意

其實依度連登仔好似乜都唔鐘意

又話Rolex submariner 好濫，依點我明，但唔係一文不值
又笑iwc用eta芯
又話jlc唔靚
Grand seiko又話不如買撈
買daytona又話加少少買AP
買AP又話易壞，寧願買PP
然後講到PP就全部人停哂唔知點講落去

Btw，好正

hahahaha 就係咁。 永遠係加少少上pp

JLC月相好靚

Reverso
唔熟jlc,巴打呢隻乜價位

舊裝

反骨仔

jlc唔係唔靚
不過唔係人人襯到

咁西裝look 一般都ok 嘅。

好成熟同斯文
我戴過上手真係完全襯唔到

我都唔係太記得，上網睇係太約42k ?

巴打太後生

多謝巴打搞到我轉軚
我都係入左呢隻先 5205再等下算
真係好鐘意偏心月相

岩呀，所以我依家乜都唔現。岩心水就買。
下次應該買黑十or 66

又關我事
祝你早日入手

我想問moon watch原裝得黑色皮帶 但我想轉其他皮帶帶無好介紹

想買隻dress watch
你地揀邊隻?
HAMILTON intramatic vs MIDO Baroncelli III heritage?

差唔多樣同機芯,心大心細

Nomos

out budget

今日戴ETA

做盛行呀青

tribute to 10 好靚。

電子錶同好
越簡單款越鐘意

有Slide rule既Automatic chronograph
除左Breitling Navitimer之外好似冇其他選擇？

有無人救下我

唔係賣錶

去廣華街睇下

利申，去開鴨記買nato俾我seiko divers

Panerai行同水個價位，我見都差得遠

行就任你揀錶帶，服務好好之類，但無乜折頭，保養就2年，包維修費，唔包換零件費。

水就外國帶返來賣俾你，無2年保養，平唔少，無得揀錶帶。

差成皮窩，你諗諗

唔識就買行， 幾皮野無謂博， 你識買又唔同講法

旺角有無ISOFRANE帶賣
同埋有無巴打用過覺得點

唔該晒清

其實panerai 有諗過去RR買

Rare rare

Sinn個隻

太子唔係rolex代理
不過你闆佢佢會拎少量水貨出嚟

正常係喎

其實呢類錶好用嗎？唔識

乜原來太子咁樣架？

中左六合彩得唔得？仲有隻

Rich

我窮撚黎 連登仔大把有錢過我啦

唔好用，老婆送所以要帶

咁一定要俾面
如果巴打鍾意機械錶，照計冇咩理由喜歡呢款
戴 Apple Watch 都冇咁嬲，對不對？

唔該唔好成日話水貨就無保修，而家全世界既錶 無論你邊到買 去到邊都有保修。 唔好在咁無知好無？

我隻iwc 3880突然之間行唔到
有冇人知拎上去整要幾錢到？
都買咗四年到架啦

水貨無保同微波爐有輻射一樣。無知L 十幾二十年嚟都無update

full service 應該3-4k?

見到就燥，無知仲要周圍誤導人

ap panda

咁都ok喎，我仲以為要過萬

假moon watch

對唔住

依點我真係唔知，因為我去AD買錶佢咁同我講。而我朋友去買水貨panerai，個水貨店同佢講有保養卡就全球都可以拎去維修，不過就無頭2年免維修費

有錯請更正

其實係咪細隻過moon watch ?

BT同AD買就一定係有全新保養期，保期內唔係人為因素嘅問題都會免費整
水貨嘅保養就睇佢過咗期未，過咗你都一樣可以拎去整，會收你錢咁解
當然有人試過水又好行又好過哂保養拎去整都免費

巴打，其實有架，如果唔係d 大陸人點係世界各地買錶？

等隻iwc等咗三個幾月 幾時先會有

Bremont

邊隻
我等緊377724

中六合彩買流四

好酸

知唔知 op39 AD 俾到幾多折？

我諗 9 / 95？

今日載超人

冷門野

靚仔

而家先知支秒針唔同

恭喜

宜家炒到幾錢？

下年出 Apollo 11 五十週年，唔知會點呢

有冇新moon watch limited edition

今日去周生生話隊都無得排

冇可能冇
Omega Moonwatch 係 Limited Edition KOL

出年仲有新 007 電影，唔知又出乜嘢特別版

錶我通常鍾意黑 dial，但呢隻 op39 我覺得白 dial 靚啲，另外我鍾意刻度多過 369 幾粒字，所以我會揀白 op39。

我諗我同你都會買架喇

我係度研究緊day just 41嘅白面，同依隻op39嘅白面，係咪唔同

Day just 有個日曆，返工帶都方便啲

你再望望，我唔肯定。
我覺得 Datejust 已經破壞咗視覺平衡，不了

快望左下，應該係一樣。

點解破壞平衡？ 因為個放大鏡？

我睇官網就係一樣

但睇網上嘅相同YouTube，就無一張相影得date just 41嘅白色面有op31白面嗰種彩光

兩隻熊貓。

係呀，個放大鏡其實關事，其實冇放大鏡又會好啲。
不過有啲人再 extreme 啲可能會連 date function 都唔想要，仲平衡。
日期 function 設計得好，其實唔易架...

我都認為放大鏡破壞平衡，加上 DJ41 望落去大左啲，始終 DJ36 先係 classic

其實我就最希望dj 岀39，完全係配合哂現代唔想太細，又保留到細表dressy嘅感覺。

不過我帶iwc pilot 43mm，都唔大，剛剛好。 41mm對我應該還好

我同朋友講oyster Perpetual 39, 想考慮下

佢就話成隻精工咁 同埋會俾人笑無錢買divers先買OP39, 同369依類

如果oyster Perpetual 岀藍色夜光，我實買。
之但係datejust就有藍夜光，仲感覺貴氣啲，所以望緊datejust41

點解冇人講VC?

人哋點講嘥氣，最緊要自己鍾意
我就幾肯定高中低檔嘅錶都會最少買一隻
OP 39 呢隻款其實最襟睇...

有諗過唔買 Aquanaut / Royal Oak 買 Overseas
好鍾意 Patrimony / Historic

假到喊

冇研究開勞都覺得佢嗰兩隻似流四

100%假錶，a貨都稱唔上

呢D假錶撚仲覆佢做咩
放底負評就算啦

戴假錶仲post出黎係咩心態

知道係咩心態咁我地就唔會係到啦

我以前post 過一次，無人有性趣。

不過嚟隻戴戴下自己都覺得怪

嚟隻好classic

玩得起vc嘅人多數都玩其他牌子同價位嘅牌子

覺得條帶太圓 上手怪怪地 有冇人有同感

我淨係知嚟條帶夾手毛。

黑十

想問下呢隻使唔使食炒價 同埋有無得轉鋼帶

初代Overseas

唔洗炒 有折添 omega 非limited edition通常都冇得炒

最多幾折到

同埋隻BLUD SIDE OF THE MOON係咪限量?

rolex真係冇咩睇頭

正巴打！

rolex 都ok, 係收視低d, 無咩性趣睇

rolex我都有
不過真係俾人戴到好公廁

我戴左咁耐又唔覺夾手毛
仲鍾意條帶夠特別

9成都係用seamaster diver 300m的款做特別版
而加都已經揾個主角係咁賣廣告

今朝搭地鐵見到有個後生仔文青Look戴住Saxonia Thin睇書

簡單，平平地

30mm 你地覺得會唔會太細？我個人幾鐘意

one homantin

AA？

哩隻咩型號

好似唔抵買咁

好似好少人戴Marine
個人覺得呢隻6498要過萬唔係太值
好想狠心加budget直上訂Dornbluth

我窮撚得隻陸制海鷗6498加琺瑯面

我喺 IG 見到有個保險業港漂住將軍澳，又係後生仔好似有啲文青 feel
唔知係咪佢

巴打不如Cap張圖睇吓？

佢隻 saxonia thin 係 37 WG

應該係佢喇

即係同我嗰隻一樣

所以你話香港幾少人戴 ALS
唔緊要，我遲下幫手壯大

你比十年我，我遲下幫手壯大

第二公廁

但呢隻公廁真係幾靚

casio電子錶真係冇得輸

第三公廁， 鋼帶皮帶nato都得

嚟隻唔公廁啦。

30mm 的確係細左啲，連 boy size 都大過佢

我今日都係呢隻

請教下

iwc 蝶扣 同普通扣比有咩好？

條皮帶冇咁易爛

戴果時無咁易跌錶落地，但針鈕平好多

想問下，GO 原裝buckle 係咩得harbour city 有？ 我問過三寶佢地話無buckle 賣。

IWC小王子特別版

小王子已經恆常化

只有初代小王子有特別字體

nice KS !!!!

呢排見到有舖頭賣，有啲興趣

幾錢

我y拍bid $2000

我有一隻KS, 一隻GS

有無人知仲有邊度有得買精工隻SRPC01J1 pressage starlight?

巴打儲到幾多錢先買錶? 又或者買錶佔你儲蓄幾多成先會買? say 隻錶5萬~7萬

今日轉錶帶襯衫

唔是呢款
你睇 2000 應該都合理的

唔會理，想買就會買
可能我唔鍾意複雜功能，所以就算最高級的牌子都唔太大 concern
如果鍾意陀飛輪就弊喇

公廁好正

IWC X Steiff 特別版 Antoine de Saint-Exupéry

都係鍾意 mark 18 多啲

Cool

Very cool

巴打

今日日本野

呢隻係我未出黎做野時既dream watch, 所以我話過比自己聽點都要買佢一完心願

我都係 幾個月人工都要買

頭先出席 workshop, 開心

以Lange來講真係好大隻

43 真係幾大喇

公廁

如果依嫁入手會唔會太遲？見好似出多隻啡配色，同錶帶撞色好似冇咁襯，150週年紀念版又好似冇曬貨了... 想聽下意見

又唔係電子產品，有乜遲唔遲

新錶

舊錶

正呀！

啡色見過真色麻麻，150嗰隻白錶面係靚，但睇你鐘唔鐘意錶身係拋光，我個人鐘意舊款拉絲錶身多啲

感謝巴打意見，啡色應該唔會考慮，有得揀既情況底下，可能會揀150，感覺上白色斯文d，藍色就特別

隻藍黑圈gmt好流
外圈6字位有兩節色
ching 影得埋啲ok嘛？

hahaha 你唔好咁啦，佢又話你好酸架啦。

我地普遍黃皮膚，啡色好難戴得好睇
白面唔知賣哂未，建議你直接去bt問
順便試下黑色同藍色

換左皮帶

好易炒喎ching

巴打換左錶帶?邊到買?

好在冇事 買到靚野

我都有呢隻

有冇上手圖 幾靚仔

可唔可以講埋咩model 想睇下啲spec 同price

reduced 咁平都有得炒？ 我都考慮緊喎

自己整的 黑色馬臀皮配藍線

咁勁 我都想換過條帶比我隻metro 不過nomos metro太少眾 冇咩人po 圖去1參考

外國forum都有d人share metro
你有心可以揾人整 整開錶帶個d 通常都有好多皮的 sample

唔該巴打

我隻手太幼 唔啱你做reference

我覺得性價比幾高 幾準時 又有day date 考慮下

有有 仲有換埋帶你睇

呢隻配 nato 正

邊到買？

之前hk 冇貨 我上樂天買

隻銅age得幾好

想請教下啲有三四隻輪住戴既手足，你地會唔會買自動上鏈錶盒 定由佢地停 定每日同瑋個時間幫佢地手動上鏈？

唔買錶盒了，都係磁力考慮。
太多錶的話我諗一個禮拜上一次。兩隻三隻的話，我諗日日上都得

我都唔會用自動上鏈盒，隻錶好易上磁，到時會唔準，得聞拎出黎上下鏈，等啲油唔好咁易乾就ok

即係要定期上鏈！？

D機械錶長期唔帶又唔理佢係咪會壞？

屋企人成日買新錶就送D舊機械錶比我，我全部唔帶隨便擺係首飾盒到，成年幾都唔拎出黎望下佢

小弟做左野幾年，未買過錶，想買隻錶裝身，想問下budget 2k-3k，有咩性價比高既介紹

Seiko Cocktail Time

呢隻精工係咪去普通錶行門市都有?

你對佢地冇興趣都俾佢地一個月行一次呀...
唔係真係好快唔準...

真係容易唔準 ，上完 ，唔理佢一陣又唔準

不過都有D年紀D錶

左邊係Quartz ，年紀係右邊一倍，都準時。

右邊機械個個重好多，唔理佢又要上鏈，上完唔理又好快唔準 。。。 煩死

左邊個個都1X年

石英唔使理佢啦 要用先拎出黎使下有無電

係石英好好，又輕D，又準時，最重要係個電超級無敵耐用

買精工一定要買水貨
平太多 普遍都冇假野
行貨同水貨價可以差一倍以上

咁石英同機械個心理感覺好唔同

你諗下 冇壞嘅話理論上機械擺幾耐一上鏈就識行，準唔準另一件事

正如玩相機最終都係會玩機械機＆菲林

請問水貨可以去邊買，小弟第一次咩都唔太熟

手動菲林機同機械錶係絕配
我兩樣都已經落咗坑

我都係

1970s舊裝公廁
5513

買精工唔係土瓜灣就大圍架啦

多謝上面幾位巴打俾意見
今日膽粗粗去佐專門店試
150就冇曬貨啦
跟手行入錶行，岩價就扑鎚了

原來150真係賣哂

有冇人知咩ref no

我手好細好幼所以得exp 1/2可以揀

Omega問朋友借返黎嘅

bb58？

想問下呢隻ching買左幾錢？

唔好意思，有冇舖名，同埋果度賣既應該係真野？新手唔識分真假

Yeah
恭喜巴打，歡迎加入

又到星期一
推吓先

以前唔戴錶，琴日買完開始明白點解啲人會鍾意玩錶

大飛萬真係好靚靚

錶真係好好玩㗎

yes

錶殼會唔會好厚？

換走晒啲氧化針

11.9mm 好薄啦 佢個改動主要就係改薄同改到39mm直徑

好玩在唔駛玩淨係拎住嚟睇都好開心

我見佢薄到同十仔嗰類潛差唔多，少咗啲獨特性，所以揀咗 41,貪佢夠肥大

[member]

尤其揸車等燈位嗰時望吓自己隻錶喺唔同光源下反光會好爽

Btw 其實點加密

我反而想知點樣先可以將張相打直

呢個真係唔知，一用 an 機就有時會咁，應該係個 up 圖網有問題

有咁嘅售後真係唔話得

終於到手

咁嘅情況佢哋都冇得拗啦
一定係錶廠問題
不過成個過程都又快又暢順

因為有AR Coating

正呀屌!!!

巴打呢隻駛唔駛食炒價？
恭喜你先

托朋友喺英國帶反黎 都係食幾叉野

btw 校條帶洗唔洗用螺絲批？

幾叉嘢都Ok

唔清楚，拎去鋪頭搞啦

唯有lunch搵間AD搞

[member]

最大分別係呢度，41 個厚度同外形係有一種一眼就睇得出係 bb 嘅識辨性，獨特性[member]

呢款我想整隻冇日期版

尋晚聽住佢 嘀噠嘀噠咁
莫名其妙地有種好興奮既心情
就好似聽隔住個肚聽BB心跳聲一樣
不過條錶帶好硬下

戴戴下就會軟，唔驚

我換條舊嘅俾你吖

睇黎Rolex係呢個post都係原罪
呢隻會唔會啱睇啲

幾錢呢隻？咩型號黎
專門店有冇折

真係好撚正，我都入左隻

想配多條原裝fabric

呢隻人真係幾正
最衰係手上鍊 唔岩我呢種懶人

我唔信

正評咗你

我買少少貴 前後15000買隻1998年做既錶

多謝巴打

Budget ard 4K
除左精工 steinhart仲有咩性價比高既牌子?

睇在你換左條橡膠帶份上正評你啦

冇用，都係負皮多過正皮
呢啲post都係難逃成為小圈子/圍內小眾口味的宿命
Post隻舊裝勞都要負皮
連post IWC但提左”rolex”呢個字都要負皮
你話吹唔吹脹

同波台獌一樣姐
無論網上定現實都有班傻既周圍咬人先搞到今時今日咁姐

你咁講都係既
同埋唔排除有部分係葡萄L/小學雞

cheap雞嘢

地通3個圈粗到

你有好多隻錶嗰時就會覺得手上鍊先好

願聞其詳

擰幾下就攪掂，十分鐘唔使就幫啲錶上哂鍊，晚晚整都唔怕煩

其實你要正評咪去返ROLEX個POST囉
係要入來講勞之後又唔抵得被人負評
同埋正負評都只係一個數字者 有咩緊要呢?
戴錶呢家野喜好咁個人 呢個POST入面唔愛勞既又居多 何苦呢?
BTW 錶呢家野一向都係愈高級愈貴就愈小眾 如果你唔接受人地小眾口味你可能唔係咁岩玩落去啦

利伸:正評左你

冇錯
其實就算隻錶自動上鍊，你都係會忍唔住幫佢每朝擰下
我試過就係唔擰跟住有朝起身見到停左
根本手腕擺動得唔夠...

手上鍊 + Power Reserve 係最好

係囉
錶都係好講個人喜好嘅嘢
人地正評當然好，但人地就算負評你，咁又點？
想人地冇感覺，可以戴返 Apple Watch...

有無巴打試過配原裝iwc 皮帶？

有冇邊隻撈襯皮帶好睇?

FYI

好L 正

呢隻舊撈好有味道

我有嚟隻嘅刁

哩隻低玩，又多款
6694

而家買要幾錢?

我見大部份徘徊10,000至15,000
不過舊撈，真係要睇清楚，呢隻我最後賣咗

點解賣左?

我咩都唔識

想買隻撈襯皮帶

我之前就係乜都冇睇過就買
個殼俾人磨過
嗰T swiss T 唔知點解冇咗一半

要睇吓係咪
原裝面
殼有冇給人磨過
個面有冇比人重新畫過
對movement

我暫時所知係咁多

Is it easy to get limited editions in HK?

Hi巴打

Rolex啲Post正負評多少先唔評論
不過呢個Post係唔係小圈子，圍內「圍威喂」，我就覺得唔係
唔排除有唔出聲嘅Rolex Haters，但係開咗超過10個Post，
都係Showoff，交流，買錶意見為主
亦都歡迎各大品牌嘅錶主一齊傾
所以唔駛咁負面嘅

唔易因為香港好少人載omega

Ultraman 記得見過話今年有復刻?
有復刻應該唔會太難搵掛?

Do I need to pay a premium? Or is Listed price sufficient?

無需要，要戴先較都係用兩三分鐘時間。

Same
其實主要都係戴3-4隻，其他擺多過戴，真係戴的話就算拎上手較都好快
無日期嗰啲，例如ALS隻Saxonia Thin，真係一扭就戴得

一定係炒價
仲要貴過外國

白面好靚

其實黑面都好正
俾我買白面黑面都唔知點揀好

黑369
白OP

前2見行過APM見到ROLEX 白OP好靚

個計時好正

呢隻真心正 好tool watch feel
隻鈦易唔易花？同埋錶帶邊到買

希望個date唔好中招

冇事

嗰隻好似 36mm 嚟
不過隻白色都一樣

唔係39咩？36我戴太細 有隻GS 36mm上手好似玩具錶咁

如果 3 / 6 / 9 點位置係兩橫，唔係一橫嘅話，就係 36（114200）
39mm （114300）係得一橫，34mm 都係

Sor 36 = 116000, 34 = 114200

啱啱新買

型號係iw377714 原價40700
專門店戈d折扣優惠好少
可以行多幾間比較下，睇下邊間個價錢接受到

大隻先似玩具錶

細個有冇玩過可以放糖果d膠錶

屌隻野好似的落club個的手帶咁 勁貼勁薄
但係十振真係好撚好J

yes yes 越大隻越玩具 ....36-40最好

咁你應該幾大隻

不過我公司有個肥鬼佬戴好舊嘅長方形錶，真係好似戴緊小米手環

我自己極限 40... 所以見到 Moonwatch 好忐忑
42
39.7 嗰款又唔是鋼帶...

唔係剩係睇mm要睇埋個lug, Moonwatch 個lug 唔自算長

39上下絕對係perfect size

39既支持一下

Moser
少人欣賞嘅好嘢，支持

所以其實我都想買 OP39 黑 / 白
Lange 1815 up down 好似都係 39

Moser

dress watch 就係，tool watch 個 size 係要因應功能，所以先有大大隻嘅飛行錶

同mk18輪住戴

有冇食炒

Fd幫我帶番黎 幾叉野姐

我比左33k左右

1815 39
Saxonia 37
2者要揀一定係揀1815
其實搵間AD去試
戴上手就知MOONWATCH岩D定OP39岩D

Saxonia Thin 37 試過，都好好
但 1815 係超好 feel
到時真係買就知

至於 OP, 試過 36 only
Moonwatch 未試過

moser

換左條淺啡帶

間唔中會望住個計時進入冥想

望成日都得

巴打都係手幼？

冇錯

簡單全黑都已經好靚

手細撚有時好難買錶
撐唔起大錶面
同埋潛水錶 一厚少少就戴得唔好睇

巴打有無錶款推介吓

其實我都唔係好熟,理論上應該揀返啲條帶幼身啲會好睇啲囉

Pam仔路過
不過想問下巴打們點睇Orient Star

有無人會去香檳大廈買錶

我買過，無咩問題

成日見到啲 5711 擺喺嗰度賣
當然好貴啦...

5711真係好靚仔
不過個價實在太誇張喇

我都覺靚但只可遠觀

原價買到嘅話，可以考慮

5711 個價，可以買 1815 Chronograph

4XXK 買隻鋼基本款真係你買埋我果份

巴打咩價位入呀 我都睇中左公廁 黑錶面

有無巴打知呢隻邊到有 做緊幾錢？

睇岩呢隻 同埋377714 諗緊邊隻好
我手算粗 皮膚偏黑

連戴兩日

新屎坑

香港行 46000$
水就唔知
之前係mr porter個網見過有, 但係好似貴dd

46k行 係講緊原價未有折？

Limited edition 應該無折

巴打覺得呢隻點 好似好少見人帶呢隻同埋買
想入返第一隻IwC🤔

一樣連戴兩日

連戴兩日揮手

一隻走天涯

呢隻澳洲錶2萬蚊、碳纖錶身、細廠機芯、限量100隻 入唔入得過

2萬

就咁睇相機芯打磨好普通 唔露好過露
整體外形就科學怪人東拼西湊
兩三千都算 咁樣賣兩萬？

唔好嘥錢啦 diu
買隻 Tudor 冇咁嬲

就係覺得tudor black bay 起碼保到值

個人意見，二千我都唔會買

forged carbon 懶係威咁
呢排好多新既錶鋪入埋的冷門錶賣廣告寫到天上有地下無咁 的人就仆去買

2千都唔會買

整個Forged carbon就以為自己係AP

不過嚴格來講香港其實除左勞同PP 其他都係冷門錶

pan europ chrono
幾錢入手

應該是話勞個個都戴
地盤司機三行sales OL咩人都會戴

其實 PP 都係睇款
好多人仲係唔識

panerai 同iwc 都好多人戴

根本香港人係睇服飾潮流買錶（唔係純粹錶嘅潮流），平時戴開g shock呢d大大舊，有時買luxury 都係買返大大隻

保值

以前有隻銀面，5千幾買返黎既，放左之後依家都搵唔返靚價入

大概六千蚊再另外買條錶帶

唔好意思應該係五千蚊唔使

窮到窿

sorry頭已側

銀色都好靚

上面做乜鳩
Blocked

7000買雪花定12000買tudor style 好？

I think 雪花

做乜？ 做雞囉

Blocked

藍面仲正, 不過炒得太貴

15 16緊邊隻好

377714

377709

睇樣都唔知有咩分別 但價錢就差幾千

[img]
d/2018/10/12/011800_b45145a0a815cd29792c4998a857fb48.jpg[/img]

睇你鍾唔鐘意精工同欣賞佢打磨
就算三兩千買精工好多人已經接受唔到..

呢隻所謂baby snowflake用Ti, 拋光同coating都幾令, 建議巴打去試上手
但機芯唔係咩令野, 比唔上GS

Tudor style牌子高一檔, 再斯文平實d, 機芯都係ETA? 而打磨同用料應該差少少

既然都有諗seiko
萬來兩萬不如遊下睇下有無d 二手 GS
dress watch我覺得GS整體造工好過TUDOR
同埋而家雙lego唔會再出 有收藏價值
個人認為Tudor係買都係買返運動款好d

認同
Tudor 唔係運動款真係完全接受唔到 即刻變成老友記錶
GS 皮幾嘢已經買到全新 Quartz 款，機械錶的話部份二手新淨都係呢個價

今日平平哋戴吓Timex

是日係唔太多人去嘅公廁

同意, 不過我都幾鍾意老餅款

Tudor我淨係鍾意佢"堆"blackbay

GS如果欣賞佢個匠心, 造工同歷史, 其實雙Logo有收藏價值d.

如果唔追機芯例如springdrive/hibeat, 全新Quartz都值得入手, 但值唔值得真係睇人...不竟一手石英款最平都已經一萬半鬆d, 同一個價位唔計打磨已經有好多選擇

目標係春動, 但窮呀dllm所以...最maximum釱仔J下佢d打磨算

我自己唔太鍾意GS 係上面，無左Seiko 個面單調左，有d款6點位空曬有上重下輕感覺。我自己都只會揾舊款。

我都係, 所以覺得新Quartz款個錶面好唔平衡, Automatic有d字還好

上面果隻直頭係樣衰。下面好靚仔

377724會唔會諗？

有無巴玩 M Grossmann?

簡簡單單

冷門cheap野

萬幾夠買舊GS有找, 45系列/56系列. 除非你唔要二手

不過二手BB好似都係萬幾

我有隻Fortis 似你嚟隻。

係呀好似
應該係我隻俄仔抄Fortis

依家tudor black bay gmt有貨未?

5000入到好抵啦 做咩放

二手/邊到買？joma?

嗰陣貪新忘舊,想換錶就賣左, 依家先識後悔

巴打係ifc

呢兩日應該好多人萌生jump 針ifc嘅念頭

宜家入，Pam 到變PP..... 時間問題

gs造工屌打bb

其實我覺得Credor 都屌打AP ga

Credor 真係好過 AP

產量係唔係世界最少 (唔計獨立製錶師)

揾下d 二手雙logo 石英GS
幾千蚊有交易

唔知喎
ALS 而家做緊 5000 6000 隻一年，FYI

唔諗呢隻

之前ashford, 在喺香港定返條錶帶八百蚊

獨立廠商既話
FP Journe上年產唔夠7百隻
H Moser 一千隻上下
Laurent Ferrier 唔知

最衰差不多全部係石英

377714啦

FP Journe 正嘢
但好似 Chronometer Bleu 咁基本嘅款都要等

Agger 14

其實已經有好多錶，但係平時返工驚整花，雖然係寫字樓工但係磨張枱都會有啲花，想買隻老友錶粗戴，本來諗住揀雪花，但係個lug內側個拋光覺得好奇怪，而家重係1516，石英GS唔諗啦，只戴機械錶，除左Gshock

Chronometer Bleu 上年產量好似得二百上下
又係要排9世

呢隻香港AD幾時有？
miss咗327007，心思思想買377724

唔知 我都等緊⋯喺BT落左訂

327007我都有

細舖/日本outlet都仲搵到
之前見到但冇入有d後悔
見一次少一次

lug 內側易花？ 邊個位？
btw 隻雪花襟磨過speedmaster, speedmaster個扣秒花左 雪花日日戴都未花
同埋最重要係 鈦真係好輕

巴打都幾觀錶於微
lug正面內側打磨係有d同錶身唔consistent...相對圓面

但錶身其他地方都好骨仔同立體

可惜同注意係, Ti雖然好輕身, 但比我想像中冇咁硬, 加上super coating都係易花, 不過作為返工日常錶無可避免

巴打好熟書
係行內人定點

可能係collector

我只係記得睇過佢地今年有做過interview 講過下上年出貨量
而家搵唔返條link

上次去舖頭佢地俾左本 catalogue 我
入面好似講成間公司年產 900
你話 700 內，我諗 900 算多

900應該係每年平均估算來
頭先再搵一搵 外國有人去完活動收email
封email上面有講準確數字
“Of the 659 watches we made, only 110 of them were CBs.”

原來得百一隻
應該放左好多資源係其他錶度

我都中意機械，但呢隻石英真係好正，我見到實狗衝

我前排搵左陣都唔知呢隻係咩型號
跟住 yip 蛇又係話齋買，咩都唔知

我都好想知，佢話二手幾千蚊
我估佢係日本行街撞到 二手冇盒，所以佢都唔知

自己就好鐘意呢隻iwc top gun miramar. 但身邊朋友都話唔值咁貴同不可以襯袖衫西褲，大家點睇？

如果你唔係得一隻錶，咁洗咩隻隻都要買百搭款，有啲錶就係出嚟俾你襯返唔同衫褲嗰時戴，錶係用嚟襯衫，特出個人品味

除非你只係得一隻錶，或者成世只係著裇衫西褲啦

淨係「好鍾意」呢個理由已經夠啦

agger 鐘意係件好貴既消費
你女朋友仲貴啦
買啦

其實沒有任何一件luxury product 係值個價。

想問下 通常大家會去邊到試錶 或者買錶有咩推薦地方？

Ps 想買IWC

試就BT任試
買就BT(boutique) AD (authorised dealer)都得
咩牌子都係啦（唔計PP等香港冇BT嘅牌子)

PP 香港冇 BT 真係可惜
其實係咪因為 AD 太惡？

潮洲人勢力範圍

有無巴打知邊到買377709 折頭做得靚嫁
聽聞尖沙咀有8-9折

想知點解會比人負皮？

要平一係水貨
一係搵dfs員工價
ad 8折樓下睇運氣

巴打，有咩 skeleton 既錶介紹啊。

係東京買 唔錯唔錯

好正！

社會巴拎咗150葡計未？

網上樂天2手 gs個價好貴。好唔抵買

今日野餐

想請教下，邊到搵到1990年制嘅黑十？

樂天咩錶都太貴，去y拍捕下

420000 yen 對返 29000 港幣

抵喎，邊間買??

中野龜吉

香港面價53xxx?

香港行貨應該做到 75 折
水貨 6 折
都係日本買好

日本買zenith真係ok抵

水貨六皮到 好靚

窮撚錶

呢隻色好正 巴打識貨

唔夠通呀

咁我諗你要呢隻

巴打請問知唔知邊到多水貨Zenith?
我見行貨做75折，想睇下水貨有幾多折

好抵玩 呢隻都好靚

tudor 隻百事真係等得太耐

又睇中左隻omage x orbis 既speedmaster

有隻熊仔係錶底幾靚

諗緊仲等唔等tudor 好

又輪到佢

我買左ceramic 香港行有6折

29000好抵

RarxRarx間唔時有返 但佢個價都係7折左右 而且都係大路款
行ge話東方有啲款做到7折
比起其他大牌子 zenith d折都幾鬆

今日戴古董野

今日戴左佢 le locle

請問各位師兄隻錶宜家值幾錢？

無番咁上下佬味都carry 唔到

28xxx咋

無貨定咩？

做到低過30k 又真心抵

想買iwc371602

應該係有心hold起貨

貴你13000買隻唔同色嘅

頭先試 Moonwatch 藍寶石面版 （01.006），好好 feel

買左邊隻？

呢隻真心靚 但太斯文 唔岩我

白色
原價入

好靚，不過始終覺得12同6得翻半隻字好怪

我都唔鍾意俾人cut咗一半
不過呢隻個款我覺得仲靚過用自家機芯嗰隻葡計

我都拎咗喇

我隻飛行計仲未有

愛莫能助
不過等都係過程嚟

希望今年會有

有係bt訂377724個d 你地拎得貨未?

我都覺得皮帶靚過鋼帶

377724唔係只可以網上訂乜？
香港未有架喎

BT有得訂 錢都比埋

原來係咁
幾錢？
我見鄉土有人post

我隻25等咗四個月都冇 俾啲大户拎哂先

40700

係咪香港冇實物睇

IFC間BT冇實物 其他唔知

我覺得復刻版mark靚過計時

今日返工戴緊

嚟隻靚到爆

今日先見到有同事戴白面金針

屌你 拎番實下面粒的先啦

同埋呢個年代是但一部電話個相機都唔會影到d咁撚朦嘅相，有錢買地通冇錢買iphone？

唔拎實都要屌
隨手影都要咁大壓力

真係識錶既都唔會唔拎實啦

巴打兩登show過嘅款應該夠開錶展

唔識架，岩岩買😭

如果影好少少
而家咁樣就算係真野都影到好似假既咁

你做開倫敦金?

老豆買，所以唔太識

第一日帶地通，之前無咁複雜

巴打係鍾意錶？

我老豆鍾意錶，好鍾意買好多儲
佢會叫我拎去帶，本身無咩野講就會多左野傾
讀書時帶過datejust omega 好斯文款
之後帶過黑sub 綠綠 百事 呢家就轉左呢隻

我諗將來幾不滯都唔會賣，留係到做紀念

唔係嘛
我呢啲蝦毛級，拎出嚟講會俾人笑

留名等睇錶展

屋企人送

呢隻應該要影埋個底

geneva seal 不過一般人都唔識欣賞

原來都幾多iwc

你屋企人都幾厚禮
終於見到有 Roger Dubuis

我都好多謝佢地 覺得自己仲未襯得起
仲有另外幾隻 都係普遍人唔熟果啲牌子黎

咁先好，可以識到班真心玩錶嘅人

品味>品牌

好過俾啲中同港女問我買撈資訊

我個年紀未識到啲識玩錶既人 身邊果啲淨係識撈 係之前份工 有d上左年紀既uncle先識 同我傾下錶

無甲板手上鏈計時芯就係正

咁先好 識多啲有深度嘅人 對你會有所啓蒙
我都開始遠離同齡朋友 佢地多數仲係停留追潮流 人云亦云嘅階段
我寧願同前輩傾吓計

大家點睇嚟隻呑
同埋咩價位到

其實咩人都應該識下
當然人一定有 preference

我都鍾意手上多過auto

p.s RB 正。 不過宜家RB好似無geneva seal lu

琴晚臨瞓，無意中喺某間網店見到，都係抵受唔住
下個禮拜應該送到
第一次買二手錶就挑戰 vintage，希望冇事
1970 年代嘅 Ultra Thin 款，WG

嘩好靚仔喎
原來AP可以咁優雅

幾eye catching, 不過隻手無返咁上下粗會戴太唔好睇
以前有隻014, 賣左換bb

都幾平

我喺 IG 望返 6 70 年代嘅 Vintage AP, 發覺唔少都係呢啲風格
佢好似隻縮細咗嘅 ALS Saxonia Thin 咁，一見到就過電

巴打咁快搵到 source 喇？

你走啦, 唔想見到你

3分鐘快槍手

真係好勁
唔知下年 Apollo 11 50th 會點
有諗過訂，仲考慮緊

好靚呀！

依家D 限量 OMEGA 唔洗諗 訂左先

出左啦咩?

其實都係
應該下年都係照訂
決定唔儲咪賣，Moonwatch 限量有 so

未，但 9 成 9 出啦係咪

以為有樣睇姐

未啦，啲人不停 FF 緊到底係點
其實 50 週年冇咩可能會柒

點都訂左先

好靚 新手想問下呢隻錶幾錢？

3 皮左右

Support一下vintage AP

不過較日期好麻煩

係咪冇快調功能？

同15202果種一樣較法
先轉到日期跳一下 時針去到2再返10 之後再去2咁LOOP到你想要果日為止
較多左你就仆街鳥

睇中左 GS隻HI-BEAT 36000
但上網睇不多資料
唔知香港專門店定日本買平啲

同 nomos 啲手動日期芯一樣

巴打識貨 呢個係買工藝
不過唔知你講邊一款

普通款黎講
日元照計7算應該平到一成

香港買要識人就抵囉

Ching平時邊個網睇Vintage錶？
鍾意玩但無乜窿路

俾個你睇住先
Hodinkee 間中都有文講 vintage 錶推介

Thanks Ching
早兩日買左隻80s既Royal Oak 33mm

呢隻正嘢

咩MODEL? 石英既?

對，石英
我唔係太熟咩Model

IWC 150周年係咪冇可能有折？BTW 如果復刻翻舊款全寫+冇日期真係冇得頂

想買隻錶送比人，tissot定titus好？
係咪都係機械錶？

幾%可能有
駛唔駛幫你問問？

多謝巴打
不過買完可能要捱麵包，家下希望佢量產可以儲返一年錢到時再買

有冇人試過上chrono24買錶

買過nomos
冇咩問題

唔急嘅年年都有新款
等吓冇所謂啦

呢隻好似唔太賣得出
見過幾間舖都有現貨
可能會r到折

買過兩次，無咩問題。 trusted checkout 幾ok

都係果句Buy the seller.
買之前check下個賣家D資料同REVIEW GOOGLE下個賣家

見大家咁開心，我又分享下

Trusted Seller 都可以有伏㗎聽講
所以多做 research 多 Google

1001

Tissot
Titus no good

正呀！呢隻邊度買最抵？

香港仲有咩，行咗排都唔見
日本就有

我嘅意思係trusted checkout ...即係係paid 俾chrono24, 收到貨chrono24再pay 俾seller 嚟個arrangement 幾好。 唔係指trusted seller ....

oh sorry
咁呢個安排真係好的

hahaha 我都係因為有嚟個arrangment 先敢用

等我慢慢研究下先
想送隻錶比男朋友 暫時睇中IWC幾隻
大家係咪記低個型號直接去錶行問價?

巴打快咗啲喎

你係一隻定三隻

moonwatch而家入隻原版好定等到下年睇佢隻50周年好

原版

先買原版，下年再買 50 週年

上面講笑，我係會等下年先買

1

唔係近排買架，個時一見到覺得好正已經即刻買

can
去代理商問，即係太子，東方嗰啲，會有折頭

富豪

係咪冇窮撚
陪我大嘅錶

中學時代錶王

等下年隻50周年

Why not both

比你毒到，出bonus入返隻

買呢隻都叫富豪
其他清個d叫咩

呢隻要買

點睇omega既007系列

要買就快, 遲早冇晒...始終佢多極都係得1948隻

連登仔全包

當年冇錢買 而家想買番spectre個隻但見到個價就扑唔落鎚

Spectre

靚係幾靚不過真係好q貴

唔要量產款就係咁大代價

等2020 一定出Bond 25嫁啦...

見到鄉土有人拎到377725 幾時先到我

新post已開
[url][錶撚入]擺低你哋戴緊嘅錶 (13) - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

我bb58加返條phenomenato 都扮到8成, 個size仲好D

#985

#986

#987

#989

#990

#992

Pan仔仔？

幾多錢呢隻
爭咩 全部都係炫富

new post leave name

回錯post.

呢隻香港bt冇得訂了.
嗰時我訂$34900

1002

1003

1004